五毛召集！根據指示反攻五美仙！

By 「你葡萄牙」巴打：

支那你唔係跪下話?之前好撚巴閉喎

2018-2-5

"社评：美国大玩核火早晚烧到自己眉毛"

2018-2-28

"社评：美打压中国铝箔，中方应平静反击"

2018-3-7

"社评：美国与全世界打贸易战必输"

2018-3-14

"社评：若被迫与美打贸易战，就要打痛它"

2018-3-22

"社评：抵制美国大豆，中国很容易做到"

2018-3-23

"社评：特朗普骄兵必挫，北京将坚决反击"

2018-3-24

"社评：坚决打掉美在贸易上的嚣张气焰"

2018-3-24

"美国咄咄逼人挑起“贸易战” 中国亮剑处变不惊：有能力奉陪到底！"

2018-4-4

"社评：中国重拳回击，美方带着痛苦反思吧"

2018-4-6

"社评：特朗普用更大恫吓欲镇中国，可笑"

2018-4-19

"社评：制裁中兴，美国公司必将跟着一起痛"

2018-4-20

"社评：中美贸易战，中国为何决不能退让"

2018-5-20

"社评：中美贸易战停战是两国共同胜利"

2018-6-15

"社评：美重启贸易战，中国坚决反击坦然应对"

2018-6-25

"社评：美国搞“技术隔绝”阻止不了中国进步"

有冇人翻譯上埋堆野去侵侵個FB/TWITTER?

睇下支那有幾無恥?

話時話, 好似真係唔見晒2025既TOPIC喎.

快D入黎啦支那五毛,快D黎講下2025啦

2025祖国大計使同你班人講

支國係咪無晒計喇

好耐冇聽過五美仙黨
初代五毛朱紅的水滴專用

朱紅姐姐去左邊

呢啲低質五毛太明顯太低質一出嚟就畀人笑
應該調咗去香討呢啲垃圾壇
取而代之而家連登啲五毛有策略背後有度過
唔再係齋post吹捧中國嘅新聞

中国製造2025，很牛逼。
在了2025，我伟大的祖国，已经强盛昌隆，富国强兵，民族復兴，大国崛起，一定要把欧美日这些他奶奶的杀千刀狗崽子，狠狠地踩在脚底下，哼哼哼！！！

低質五毛呢度都有: JR, dewi果堆

支那五毛，扮睇唔到？

你出一個post我問你一次

我求你地五毛快啲出嚟啦

咁樣FOX同CIA先會出錢比我㗎

五毛仲唔出嚟反擊嘅

權威黨媒批「跪求體」「哭暈體」「嚇尿體」疾呼不要再亂說中國第一了

厲害了我的国唔應該係咁樣

美加徵關稅成真 中國未提反擊時間表

中美貿易戰打響第一槍。外電報道，本港時間今日（6日）中午12時01分，美國對首批818項、340億美元的中國商品，加徵25%關稅，正式生效。

中國商務部上午12時05分在網站發布發言人講話指，中方承諾不打第一槍，但為了捍衛國家核心利益和人民群眾利益，不得不被迫作出必要反擊。但沒有給出具體的報復時間表。

發言人表示，中方將及時向世貿組織通報相關情況，並與世界各國一道，共同維護自由貿易和多邊體制。

贏国唔應該係咁架